啱先有個學生妹（中一）眼甘甘望住我❤️

當堂扯到硬晒

點解個哥哥咁樣衰

清澀既體香

我很善良

嫩~💋

點解我遇唔到

試下主動出擊

你主動搞人先？

警察叔叔，這裡有一個壞人